名古屋+北陸 行程一問

打算6月尾去名古屋 順做玩埋北陸幾個城市
本身想去埋立山黑部 但係發現大雪壁22號就閂 所以留待下次 同埋應該搭晏晝機去早機返
各位巴絲可唔可以俾下意見？

Day 1
應該夜晚先飛到名古屋 搵地方食嘢 有冇地方啱夜晚行/去？
住名古屋

Day 2
名古屋市內景點 住名古屋

Day 3
高山
飛驒古川
白川鄉(應該搵一泊兩食)

Day 4
金澤
富山
住名古屋（呢度會唔會返唔切？返唔切可以住富山)

Day 5
蒲郡市
住名古屋

Day 6
名古屋市內景點

4/7 Day 7
早機走

上高地 , 新穗高纜車果D唔去?

都有諗過 但時間會唔會唔係太夠？

其實我都覺唔夠，除非cut名古屋行程(我覺得冇咩玩)
點解會去蒲郡？果度有d遠

因為想去蒲郡橘子樂園食哈密瓜同提子
同埋竹島

push